連仔，可唔可以開設地區台？

連仔，可唔可以開設地區台？
方便各區地方消息流通